百幾蚊就賣哂人格

話說早排上網買左對手佢耳環，但我唔小心寫錯左住址去隔離屋，點知隔離屋問個業主係唔係佢地既，個業主竟然拎走左份件
睇到明知份件唔係寫佢個名都可以拎走，復活節假前又話過幾日拎返比我
過左成個星期，影都冇。頭先再去問隔離屋，仲話個業主冇回覆，做業主做到佢咁真係cheap到爆

耳環唔貴嘅 當買個教訓啦
btw 仆街嚟

盜竊罪 以欺騙手段取得財產
刑事嚟，問佢係咪想玩

唔貴呀。百五蚊之麻
不過cheap到咁真係少有

攞返都唔敢用啦 落咗咩都唔知

我原本都好客氣咁問佢有冇見過
我都認我柒左打錯左地址比個賣家
諗住隔離鄰舍好來好去咁問
仲要串話：我只係幫你轉達訊息架咋，個業主唔覆都冇辦法
難道佢唔知個業主姓乜？又咁啱同我同姓？所以就比左佢？
真係好得意囉

Btw黑警仲會做野架咩

你啱呀！
所以我諗住買過對
始終都係戴落隻耳度

比我呢 半夜無聊㩒吓佢門鐘提佢鎖門
或者幫佢買嘢食算啦

行過去都費事
不嬲對果家人冇好感
個仔嘈到爆
佢地一去等𨋢就知係佢地
啱啱搬過嚟果陣勁黑仔
同佢陷家一齊困𨋢
個仔仲要係咁係架𨋢度跳，又嘈話要㩒制，個老豆又唔理佢，個呀媽就係度一時又哄一時又燥佢個仔。
成家人係架𨋢度煩膠到爆